{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085256",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "시즌파이브 프리미엄 본점"
    },
    "text": "世宗(セジョン)特別自治市アルムソ1道13-5 101号年中無休世宗シーズンファイブ本店は竹洞店を閉店して世宗シーズンファイブプレミアム本店に移転しました。従来はブランチとかまどピザ、かまどステーキ、パスタ、ビール、ワインなどさまざまな料理を楽しむことができました。うちの売場は70席の席を完備しており、赤ちゃんの椅子と地下駐車場(300台)も完備されています。また、団体予約も可能です。すべての料理は注文と同時に調理が始まるので、新鮮に提供されます。売場で楽しい時間を過ごしたらと思います。コウントゥル公園の向かい側に位置した世宗1328番地1階シーズンファイブブランチ&ダイニングは毎日10:00~22:00まで営業し、3時30分から5時30分まではブレークタイムです。すべてのメニューは包装が可能であり、様々なメニューがあります。オムレツ、エッグベネディクト、パニーノ、パンケーキ、ウォンプルレイトゥ、パスタ、かまどピザ、リゾット、サラダ、エルボンステーキなど多様なメニューを楽しむことができます。ブランチを召し上がればアメリカーノは1,000ウォン、ステラ生ビールは6,000ウォン、ワインは15,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "世宗シーズンファイブプレミアム本店の場所はどこですか？",
            "answer": "世宗シーズンファイブプレミアム本店は竹洞店から移転した場所にあります。"
        },
        {
            "question": "世宗シーズンファイブプレミアム本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "世宗シーズンファイブプレミアム本店は年中無休で、営業時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "世宗シーズンファイブプレミアム本店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "世宗シーズンファイブプレミアム本店には70席の席があります。"
        },
        {
            "question": "世宗シーズンファイブプレミアム本店には地下駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、世宗シーズンファイブプレミアム本店には地下駐車場があります。駐車台数は300台です。"
        },
        {
            "question": "世宗シーズンファイブプレミアム本店では団体予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、世宗シーズンファイブプレミアム本店では団体予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "世宗1328番地1階シーズンファイブブランチ&ダイニングの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "世宗1328番地1階シーズンファイブブランチ&ダイニングは毎日10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "世宗1328番地1階シーズンファイブブランチ&ダイニングのブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "世宗1328番地1階シーズンファイブブランチ&ダイニングのブレークタイムは3時30分から5時30分までです。"
        },
        {
            "question": "世宗1328番地1階シーズンファイブブランチ&ダイニングで受け付けているメニューはどんなものがありますか？",
            "answer": "世宗1328番地1階シーズンファイブブランチ&ダイニングではオムレツ、エッグベネディクト、パニーノ、パンケーキ、ウォンプルレイトゥ、パスタ、かまどピザ、リゾット、サラダ、エルボンステーキなどの多様なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "世宗1328番地1階シーズンファイブブランチ&ダイニングで注文した場合、アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "世宗1328番地1階シーズンファイブブランチ&ダイニングで注文した場合、アメリカーノの値段は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "世宗1328番地1階シーズンファイブブランチ&ダイニングで注文した場合、ステラ生ビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "世宗1328番地1階シーズンファイブブランチ&ダイニングで注文した場合、ステラ生ビールの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "世宗1328番地1階シーズンファイブブランチ&ダイニングで注文した場合、ワインの値段はいくらですか？",
            "answer": "世宗1328番地1階シーズンファイブブランチ&ダイニングで注文した場合、ワインの値段は15,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 756
    }
}